有冇腎仔愛好者？邊一首係最愛？

初戀殘酷物語
loop咗好多年

聽講佢唔鍾意人地叫佢腎仔

真係最鍾意目黑 冇薛凱琪版

有時
重逢
星塵

Btw Children Song

星塵

放？

首首歌都唱到就斷就斷氣咁既垃圾歌手

雖然我鍾意聽

地下街

密封罩
但其實佢堆首本都好J
有時 地下街 初戀殘酷 赤城千葉

初戀殘酷物語 December ver.
三部曲

周國賢x小克 冇得輸

消化不良

離魂記 有時

目黑

相好
懷內已是最好的不必往千里覓更好

最好聽係星塵

最愛係東區酒廊

半醉人間

暗星有人叫得出名已經好好，仲嫌三嫌四

佢ig講過

星塵 不敵 地下街

離魂記